[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(115)冇人開post

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

1001唔開post

lm

樓主做得好

係咪即係關左smt

打機fps會提升/穩定d？

是

今晚番去try try先

上post問左asrock mb評價
唔識點樣quote返
我係想問intel

恭喜巴打又名正言順做返台主

1600 @3.8ghz 無熄smt + 1063 23x~27x fps

比我感覺係
比上不足 比下有餘

I love SSD

wtf

你in game咩setting？

好明顯條友唔係有野問唔會開post啦

我唔係好知道MB對電腦表現有幾大影響
因為我睇同一個CHIPSET個價都幾大分別

關咩事

其實我應該去番amd post到問

只係咁岩呢到有人講起 ryzen玩csgo姐

有無巴打可以睇下我個post,而家想係香港砌多啲但唔知可以點砌

不過都係屌鳩返果條1001先啦
奉旨幫佢開post架咩屌佢

1024*768 preset high 其他無郁過

睇#1啦屌

最近幾次都冇失手

岩岩好留言#1000

1000學人開咩post

我有用途有budget 睇左悠二個網都無乜概念，我唔熟啲hardware唔知啲配搭啱唔啱咋巴打

咁條又真係中左1001走左去

到依家仲未浦頭嘛

想問6千蚊budget
用泥玩下 battlefield, 食雞同埋戰棋game多
有冇砌機list推介?

又話自己咩都唔識
咁咪跟悠二List砌囉
再唔係咪自己落黃金
叫啲sales幫你砌 順便幫啲sales清舊貨囉
冇人天生就識砌機
你自己唔學唔做research撚會識
你就咁google塊motherboard
睇官網啲簡介或者Review都大把嘢學啦

點樣用泥玩

哩啲on9仔真係膠都費事畀

泥你老母
做咩唔挽下呀

用泥玩食雞

即係你想整乞兒雞？

去飲食台問會好d

2500x 2300x已經開始發售
港行未知

Sorry 巴打

咁如果呢條link既cpu 用佢個粒定amd r5 2600好啲？
同埋如果加多條8gb ram會唔會過6000？

itx?

我都好似未關smt 其實乜野黎

其實我唔係主要打機 所以想cpu同ram好啲
但我揀其他categories啲配搭又好似麻麻地

同埋想要細機箱 書枱唔係好大

五六千蚊
揀intel AMD都冇咩大分別
CPU係 RAM又冇咩得點揀
一係就儲多個六千先再講

返2點唔係12點食早餐幾點食
我屋企貓狗各一喇m巴

啱啱位巴打話itx itx有咩特別問題

11月先有男朋友5挽
到時r6匹豬吾挽lu

唔記得買狗糧仲有隻貓

唔就得買貓糧就

再利申 識扮米奇

散熱同upgrade 能力差d

咪即係intel hyper threading

七八千list 都係冇分別
除非上8700k/2700x

講咁耐都未同過你打匹豬

M巴就黎勁過18個比利

我8700k+1080ti都未見過佢多過166fps

AGGER
都好o既
唔洗煩揀邊一邊

係已經勁過

btw 好想換月球
但比完家用冇銀兩

日日俾fd扑左
男朋友5一齊挽

扑左

正常你係有300fps+

睇黎我地預到同一個問題

我唔介意當你米奇咁養

明日花

昨日已開

未買2080ti幫你唔到
試左2080ti係鎖死左2k144
會轉月球上4k144
到時平放dell

dllm

巧牙 禾仲有個fd會挽

好不安

近排打番cs

入手240hz gsync算

24寸1080p同2k有乜大分別

reported

不安

24寸無乜
但玩到2k/4k要27寸好d

hyper thread

sorry巴打
用黎打下機同埋睇 Netflix多

咁打機關左好d
有咩時候會開左好d

2k/4k 144hz masterrace

真係要itx?

再諗下先

matx list

問膠爸咪知4k24寸聞月球

最低個舊咩黎架

ssd

hihi了 會唔會比人bam

Sor眼殘睇唔到個size

好彩有分身

推

開size咩事

下世小心d

咪撚推啦

Storage size 所以唔知咩黎 我認keyword認hardware架咋

nvme好耐喇喎

24吋還可以啦

但有d細緻位真係要聞先睇到

反而27吋又幾好

當然，推介大家買隻4k 144

Q4 有多兩款4k 144 上市

第一次砌機 以前讀書先讀到hardware

第一次睇果張幅gif圖不安咗幾日
丁都打唔到

有冇6000蚊打機用既list可以介紹下阿?

你可唔可以睇左#1有唔明先再問呀

Acer 定aoc?
平過牙石又有豬昇？

政府派6000咩？點解突然咁多人求6000list

方丈份人

澳門

Acer有隻1300美金有豬昇，係無咗384 separate dimming zones

900美金就配free sync

以同級M/B, RAM等配件 呢兩粒比較 ryzen 5 2600係咪性價比高過 i5-8600

I5/7 8代k版一超⋯
Amd尾燈都追唔到
唔超黎講8400平過8600
但呢半個月定一個月內加左唔知幾多錢

但個樣係咪似1080p/2k 165hz？
係既衝得過

k版一超就打到2600了
當然冇幾多人會買8600k了 一般上8400/8500

但8600k一超⋯2600真係差成60-100fps打機上
8700k超起上黎2700x係咪一樣都差咁多？
用2k/4k比

2k睇ipc和卡 4k睇卡

又唔可以咁比
想知差幾多

Acer predator xb271hu 上amazon定香港買好

相差20~30

實質差幾多
唔想等香港仲有得即場check死點包換

注意是1080p下

咁8600k同2600x差距大好多

都係差10~20

有咁既事

Amazon $599+64.24
香港 $5460

注意部分遊戲有大差異

終於唔係硬件台 - [硬件撚]

對唔住
上個Post係我柒

下代amd可以出手 粒7700k仲頂得到

不過1001唔開新post真係要屌你老母

終於出現

#119條友仔呀麻

假如我隻PG27UQ 提早死亡

我會買佢就算：

900美金 4k 144

HDR400+ free sync

intel 8400 價格update
珍寶 $2090
中央田 $2030
faroll $1950
正都 $2080
T 記 $1685

呢一條list 13000依加仲係推呢個
部電腦打左柴都幾急住換
想上1080 主要玩黑沙果類食畫質既game
遲下會玩下d大作

之前8400係咪<$1400?

呢個價無Gsync

1080 ti 好啲喎

低過$1500

果時我砌機低見13xx

貴撚到

牙膏廠越加價咪越多人用Ryzen囉

越出d u呀display呀就越唔岩洗
樣樣都出晒d overkill晒平時用途既野又貴 點買得落手

上個post 我有問我淨係多開模擬器玩gme 同間中煲下劇，悠二呢條list 仲有冇咩可以執下，唔該咁多位巴打

換走執 A320M 轉 msi b450m

呢個筆直得咩 可以點砌

加...

多...

我都係玩黑沙, 1080ti FPS 都係唔多時間過百

冇喇 最多14000

其實唔好買display住啦 有冇舊既用住先
你等2080果d出左市場再買都未遲 10系列實會跌價

+budget

開機冇畫面 google完好似係張卡問題

有冇試過插底版個port
有冇試過拎張卡出黎去第部機試?

+筆直咁應該要換d 咩？樓上有巴打講換主機板，仲有冇其他

唔該晒你

加多條ram囉 其他都冇咩要執

一蚊真係多撚謝

而家砌1060是否不智?
2060會唔會好快出

屌On9

開nzxt個cam會令到玩csgo個陣得130fps

一熄左佢即刻正常番

full spec $6500

2060 年底

睇咗做2060年 年底

巴打有冇買埋塔散
有冇包膠

Noctua嘢唔洗包膠

個app 真係垃圾嚟，次次都要acc login

得扇 不過唔洗百六蚊把

都幾抵

邊間

Gsync 1300美金

你爆fps唔會撕裂咩

唔清潔 個FD分貨俾我
好似係新蛋順手清分咁上下

60fps既mon唔會出事

下 點解 唔明

呢個毛聞

係咪等埋2080或2070比較合理？

顯示卡拆下拆下插下插下重開幾下開唔到幾次之後依加又開到
不過我諗頂唔得耐
幾時換係好時機

新手一問 已爬文 求7000$-10000$list

主要用途打機/剪片/多工 打機中效就ok

電腦mon係hdmi 1080p

咁顯示卡我就諗住1060 6gb

cpu 就 r7 2700x/i7 8700k 爬文睇左8700 炒到好貴

用r7 係咪抵屌d? 同埋r7多工好似好d

jj 插沙求list

裂到想死

補充 主玩gta5 dbd r6

我就係唔明點解唔鎖60

FPS愈高INPUT LAG愈低

撕裂到咁就唔差在果少少input lag啦掛

J 數字囉

撕裂直頭係unplayable 吧？

等11月12月到差唔多架喇

10k 2700x/8700k一定上不到

等咗成日終於full test pass

價錢開估

唔知點解我接受到撕裂 直頭唔發覺

抵屌

好撚癲，大概3年前我砌部970，全部野加埋先6000-7000
而家同grade/跌左grade的1060，已要要10000，仲要未必得
仲要講緊就來出2070....

我好怕撕裂

之前玩 wolfenstein 搞咗好耐, Fix 咗先玩

新手唔識 咁唯有r5 1600啦

2600x

去到200FPS 我都睇唔出撕裂

唔該 師兄

其實嗰位賣家重有幾隻Sandisk Skyhawk U.2 3.84TB只係賣緊3888人仔
不過初代Skyhawk年代已經有啲久遠同埋以nvme嚟講佢速度並唔出眾

spec sheet :

你有興趣我可以畀link你

即使係60HZ MON

由140FPS去番60FPS都會覺得LAG

我已經搵到啦

我要4tb ssd 做乜 放日AV load 快d?

Nvidia confirms Pascal and Turing GPUs will co-exist, but not compete

即係話你知，10系唔減價呀屌你

ZOTAC AMP RTX packaging

頭先用返內置顯示卡就有畫面
都唔知係咪張顯示卡收咗皮

完蛋了

投標

咁講法今年應該無2060

SSD
全部都係SSD

新蛋買左rm1000i 唔記左個插頭唔啱香港用

收一條

tg:@Lihkgko

定係有其他法？

睇返spec去鴨記配重好

SSD價係咁跌
好快愈嚟愈多人同巴打一樣

搵過
最粗都係 13a 1mm2 線 佢原廠要15a 2.08mm2

重有四隻冇影出嚟

巴打用嚟裝乜

taobao

絲打留TG一齊打

查表

2.08mm2 14AWG 短距電流上限32A, 屋企跳fuse都未到呢條線上限

鴨記大把
腦場得CHEAP野仲要唔知係咪二手

WIN10, Games, BT, Data+VM, OBS, Backup, Temp, USB External, RPi BT 各用一隻SSD
Total 8TB左右

S4500就係backup嗰隻

就係想配條原廠 14awg
手上得13a 1mm2

我：56k 已經足夠.jpg

見你買得咁過癮

頭先有半刻衝動想買隻3888人仔 3.84TB

但我買嚟都係無嘢放

我個3TB HDD應該未用到500gb

咁多珍藏

我十年都唔開GAME一次

之前美森買咗隻HX1000
我係就咁剪咗個美式頭轉做英式頭
但係品字果邊寫住110v

而家我想將S4500 cut開兩份
前面照舊做backup
後面取代MX500 1T嚟做BT碟
之後MX500拎畀RPi繼續BT

無BT好多年

依家部機係神聖的遊戲機

我都唔係大量

原來咁大張

SC2?

平果一兩舊水 有無計錯到？
U諗U
有得即用又有得即場check保養兩三日有人上門

又加左價

硬件台只有毒撚無厹架
快d走唔想搞大佢
絲打TG係咩？得閒約下我

每隻都係1tb款

香港班代理

幫FD子出list，budget 6000左，玩GTA5,WOW。
想問下有無伏位/改善地方。

ASUS / 華碩 PH-GTX1060-3G PHOENIX GTX1060 3GB GDDR5 OC Edition 顯示卡 (DI-E1060P3) HK$ 1770
1

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1370
1

ADATA XPG Z1 AX4U3000W8G16-SRZ1 DDR4 3000MHz 8GB Ram (1x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 690
1

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 420
1

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 314
1

<SSD>Kingston SSDNow A1000 Series 240GB M.2 NVMe 3D NAND SSD 固態硬碟 SA1000M8/240G HK$ 470
1

MSI 微星 B450M PRO-M2 B450, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1, M.ATX M/B HK$ 570
1

AEROCOOL THE COMPACT SERIES QS-240 MICRO-ATX (雙風扇版本)
港幣$ 319.00

5923HKD

280GB + 1.6TB + 1TB + 1TB + 240GB + 3.84TB + 16GB + 240GB + 120GB

咁又唔關事既
京東都加左好多
8700k差唔多3000人仔

全部換晒做4tb

哪有錢?

Display card上6gb版
但打機最好用返牙膠廠

又岩

上intel了

intel 唔係全線無貨咩

wow 單核game

加快減慢

但千3 vs 2千
個差距真係夠升display card一級

加晒價啫
唔係無貨

FD子話最緊要平

窮L得ftw dt

上2400g + 1060

ASUS 華碩 PRIME B450M-A B450, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen2, M.ATX M/B HK$ 660
1

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1370
1

MSI / 微星 GTX1060 ARMOR 6GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N1060V6) HK$ 2400
1

<SSD>ADATA Ultimate SU650 120GB 2.5" SATA3 6Gb/s 3D NAND TLC FLASH SSD 7mm ASU650SS-120GT-C HK$ 199
1

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 314
1

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 420
1

ADATA XPG Z1 AX4U3000W8G16-SRZ1 DDR4 3000MHz 8GB Ram (1x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 690

AEROCOOL THE COMPACT SERIES QS-240 MICRO-ATX (雙風扇版本)
港幣$ 319.00

6372HKD

點睇

重點係個fd係咪乜電腦都唔識同埋又多個人意見果類
好記得有位巴打俾左條9千list個fd
但佢個fd俾人ssp sales水到 1萬d料仲要廢一半

係jumbo 買料，應該唔會伏到去邊掛

z1條ram只限悠二度有 b die 版
水下你個朋友上16gb rsm

得機箱係貴過ssp
其他大部分都平過
但去佢網睇有無你果款先
次次去買前我都打去問，試過次去到係無貨
果時係買1080ti由ichill問到牙石，最後個fd屌我「不給你問佢邊款有

邪都同中央田都轉左 b bie，但要同佢講明先會俾你
好似係

爸打你轉？用個吉13a 頭？

聽日去行下先

日後再UP 2080囉

其實用貴啲出名啲嘅萬能插蘇得唔得？

Faroll

有無巴絲係ebay 買過二手顯示卡？我見啲外國佬user賣嘅二手1080好似好抵，兩千幾$港紙就有一張，有啲仲係要係慢慢bid上去

抵唔抵deal？定係等感恩節美森？

夠膽咪試 我唔覺得萬能蘇好得去邊
陣間踢鬆咗個制啲data就係咁先
更何況買隻三腳返黎駁3條線唔係難事
最緊要分返火水地線隻色
因為美國用嘅顏色唔同英國/香港

屌 Corsair 100i pro 冷排漏水
買左14日咋

舊機想升級
原有:
CPU i5 2500
底板GIGABYTE P67 GP3D
RAM ADATA DDR3 16
牛 ANTEC 520 / CM GX550
卡 R9 270
2隻3.5" HDD
2隻2.5" SSD

想爆散做兩部ITX機,
文書果部
CPU AMD RYZEN 2200G
底板 Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
RAM ADATA XPG Z1 (1 X 8GB) DDR4 3000 MHZ C16 ( SAMSUNG B-DIE )
HDD 舊有 1隻2.5" SSD+1/2隻舊有3.5" HDD
牛 舊有CM GX 500
卡 N/A
箱 SilverStone RAVEN
想問返呢個箱, 如果唔放卡,應該擺到2隻3.5" HDD?
牛既話塞唔塞得落?

最緊要扭實
我試過屋企人整拖板,地線扭唔實
一啪就燒左張卡

漏水整壞既野 Corsair 都會保埋，爽，可以換新機

如果你肯定唔係人為

非人為 頭幾日冇事 佢慢慢漏走晒
未搵到邊個位漏
我用inwin101 冷排係側面 唔會搞到其他硬件

玩過freesync已經返唔到轉頭
唔知係唔係我mon問題
開左freesync先上到75hz
依家用緊n卡 開vsync既情況下
keep到75 fps係叫順的
但一drop 少少 例如65fps已經感覺好lag

個感覺係vsync只有在75fps先有效咁

條ram B 唔b die 好大分別？

z1 3000/3200未轉die 其實只兼容一代/apu

呢個case內置左150w psu

多謝 150w 頂得住2隻1tb hdd+1隻ssd?

但必須要2隻2.5hdd/sata ssd + m.2 ssd

咁唔啱了，我睇raven 果款就貪佢放卡個位擺得落3.5

SilverStone RAVEN 入面用邊個型號？

Sorry rvz 02 03 果幾款

呢兩隻都係不支援3.5 hdd

巴打 想問下 fuse 用13a?

我屌，有人話卡位擺到 唉都唔知果兩隻點算

update : 卡位可以放到 3.5 hdd 但注意走線

Intel 收購Netspeed . 核戰應該停不了.

Intel today announced the acquisition of NetSpeed Systems, a San Jose, California-based provider of system-on-chip (SoC) design tools and interconnect fabric intellectual property (IP). Deal terms were not disclosed. NetSpeed's highly configurable and synthesizable offerings will help Intel more quickly and cost-effectively design, develop and test new SoCs with an ever-increasing set of IP. The NetSpeed team is joining Intel's Silicon Engineering Group (SEG) led by Jim Keller. NetSpeed co-founder and CEO, Sundari Mitra, will continue to lead her team as an Intel vice president reporting to Keller.

原意就係intel開發緊intel 版if總線

... erconnect-fabric-ip

係

I5-6500
MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX
MSI GTX 1050Ti OC 4GB GDDR5
Geil EVO FORZA DDR4 8GB 2400 C16
NEOECO II 550W

早一年半前 T記買 想升下級
換埋MON 睇2K or 4K片
打機唔會用黎打大作 可能都會玩下LOL果類

1）RAM 想加多8GB 呢款好似黃金都唔多覺T記都話無
有邊款RAM可以加？
2）睇下洗唔洗換DISPLAY CARD
3）如換display card 老母版/隻牛 夠唔夠頂

仲有粒U 睇落差依家兩代，應該夠用？
當時遲少少就最少都7代 同埋都可能試用AMD

個插頭係邊買？我見樓下惠康同五金都有

搵悠二算帳
Rog vega56

大家可以繼續留意森記同新蛋

其實官網寫得好清楚

Rog strix 2080ti $14999
2080炒到呢

Btw inno個張2080ti算係咁

茶巴變左inno 打手

Evga

底果把AMD 燈?

係 上淘寶收左一把

唔介意遲幾日玩
外面買是但買evga 返黎先1150 USD

你等9代算了

@淋巴

15000張rog2080ti

姐係張vega 最後點

果陣話要等過weekend先換到，退左錢

唔等

等下代amd/intel

直屌pg348q

萬三蚊到仲接受到
但補多少少夠買4k144

Ok 啦最平只係10算

合符預期

求助養

攞塊西出嚟當八達通嘟啦

菊花ok？

巴打如果放U 話聲來知

磨極都嘟唔到

我開始懷疑你係咪香港出世

菊花無咁流通，起碼我唔收先

粒U夠頂都可以唔換
巴打其他野呢？

真係想用amd等7nm果一代 zen2 ipc 會超越intel skylake

無兩張2080 ti 點推 4k 144?

13000x2+16000

睇到啲0已經驚驚

咁等Q4第二代4k 144 mon

平好多

其實我就覺得換線好過換頭
咁當然前提係換條靚線啦
換頭始終唔係啤死
會入塵入水氣

110V
香港 220V 有冇轉V 器

佢做乜鳩 110v/220v係火牛自己轉

如果條線仔可以做到換壓 你發達啦

果條銅線仔黎架咋 是撚但拎舊火牛條線咪得

就係貪佢線芯夠粗(14AWG)
條線Voltage又夠(300V)
先至咁樣換頭
如果唔係就用返條舊線算

一般火牛有得啪紅色掣轉

hx 自己識認auto跳

想請教下大家 關於ssd開機速度既問題
公司部文書機裝既ssd係2年前買 850 evo 250g
屋企部機最近幾日裝咗隻ssd 970 evo 500g 主要係打機同ps

試過10次左右開機熄機 , 都係公司部文書機快過屋企部機 , 雖然唔影響到我用既速度 ,
但係唔明點解啱啱入手既970 evo 開機會慢過一個用咗2年既850 evo 5-10秒左右

同埋我入番屋企部機 Bios嗰介面, priority 1 係寫 window boot manager (970 ssd)
priority 2係寫 window boot manager (HDD) , priority 3係寫 970 ssd.
試過將970ssd 放係priority 1 係入唔到window介面.

sorry打到1999 , 純綷想知道點解屋企部機開機會慢過公司部文書機. 會唔會關冇clean install window 10事?

尋日唔記得post:

Rtx 2080 review 由 17/9 推遲到19/9

Rumors suggest that due to problems with reviewers acquiring the cards and receiving adequate drivers

其實我前面都已經貼埋表可以check到佢條舊線夠唔夠力

玩既驚唔支援兩張

似係bootloader裝亂咗
如果拆咗隻HDD boot唔boot到

咩網黎

Boot到 但係要行window boot manager

就咁睇spec又唔差喎

仲多個貓扇信仰

UEFI就係咁boot法
boot到即係ok

但真係信仰價

好似1500左右

對比x72/150i

係貴小小

感謝你

mb 上msi b450i

都係用黎上蘋果日報，utube 之類
但gigabyte 個代理又唔知點揀好

我自己就怕左giga

貓頭鷹扇好高質
我都剛剛換左cpu 風冷 u12s

Msi我都壞過兩次卡，話無貨問我加唔加錢升級
結果仲平過街買

咁想請教下開機速度嗰度點解會慢d
咩因素會影響到？
洗左千三蚊但係開機仲慢過公司部機

OS? both win 10?

你重新裝過windows好啲 連hdd都有windows boot manger好有問題 可能你仲係用緊hdd boot windows

msi最大問題 有D 熱門底板成日缺貨

我都睇中u12s，size啱啱好
係咪又靜又涼

太多因素唔同比較唔到
就算硬件一樣個windows裝咗幾多嘢都有影響
見過條片由撳制到入桌面只係兩三秒
我用900p開fast boot都做唔到

愈多個ssd hdd愈慢 通常test得插一個實快
公司機都係多數一個

如果佢分開裝而隻hdd未format咁有兩個就正常
既然佢話抆咗HDD都boot到咁當住佢冇裝錯先

有冇14cm扇係另外個一面出風
姐係風向調轉

調轉個fan

我講番嗰過程
1）原本只有HDD 跟手放咗張ssd入去clone
2）Clone完以為搞掂 點知開番bios仲係用緊hdd開
3) 拆咗HDD 剩係用ssd boot 係boot到 一放番HDD 入去就用唔到ssd boot
4） 攞咗部機人地整 維修條友冇format到hdd 剩係ssd重裝window 10
5）用到ssd boot機 但就出現有2個window boot manager

想問下cpu過熱會唔會令嗰mon突然熄咗
呢排打打下機突然自己熄 嗰風扇轉得幾大聲

個logo係到唔好睇

ssd 同 hdd都有windows 10 應該係問題源頭

炆出黎貼過

唔好咁啦

咁係咪format隻hdd 會解決到？
定係重新裝過隻ssd同hdd 跟住只係ssd 裝window 10?

唔知你用邊隻clone sw
不過如果如果係sector to sector咁copy嘅話兩隻碟會變咗相同GUID, 會撞

spec

仲可以用aa膠有幾實痴幾實

好想買野
快d月底出糧俾我

我960 pro入windows都要十幾廿秒
聽講兩、三秒係要廠機做過optimize先得

香港買 不了

format左hdd好快姐 試左唔得先再重裝多次windows10啦

i7 8700
asus b360-f gaming
msi gtx 1060 6gb
hyperx fury ddr4 2666 8gb
antec neoeco2 650w

唔試下姅software 昅實部機溫度？

姅>用

屎忽痕訂隻4tb ssd 玩好唔好？

好！

但我唔知條sata power 同 data cable 喺邊

仲有其實我唔係好access 到隻牛

定就咁啪條2tb m.2 ssd 乾淨利落？

我買嗰間S4500賣晒啦
得返U.2 sandisk skyhawk
佢都有轉接卡同埋煙條原裝M.2轉U.2線賣

你換過Display card 個時 一次過拆

電腦白痴求評
GPU等新岀再買

r5 2600 冇內顯 唔買顯示卡會冇畫面

budget 6k GPU另計
張list係T記㩒 $5862

換display card 駛撚拆

一早已在經係8pin +8pin 2裝兩組

同埋擺明係依家等唔切想搵嘢搞先會諗買嘢

簡單講我又屎忽痕

除左顯示卡外 想問下會唔會有其他問題

Why not both

860 ssd唔係好抵 用kingdom wd adata m2果啲好過

銅牛成千蚊又係唔抵 一係 neoeco ii 一係就corsair rmx

最後ram用3000mhz以上會好啲 ryzen需要高少少先發揮到正常表現

眼殘sorry

唔該哂巴打

吹個PSU?

等2080？2080ti?
70/60有排都未出wor
用到2080仲用r5 2600又似頭大身細

信仰人士買左未

加隻905p

2060都ok la
最高2070

但年底出到咩

2070 應該11月出

直接p4800x啦
買完一隻DC就會想買第二隻

比xpg d41 3000 b die 佢

裝飾用

有得賣喇咩

屌 垃圾hkterminal
同我講"如果檢查左, 無受損而佢本身製造時出左問題 係換貨"

唔通我鑽穿佢咩
第2個星期就出事 以後唔用hkterminal買野

比原裝散熱勁好多
Inetel 原裝:
待機 32℃
Run cinebench r15 56℃
行GTA V 73℃

NH-U12S :
待機 32℃
Run cinebench r15 36℃
行GTA V 58℃

一陣狗衝，原廠散熱又嘈又廢

貓扇除左冇rgb 之外跟本冇得輸
全部都咁高質

數還數，路還路，人地咁講冇錯喎，都係搞清楚件事姐

加個phanteks 光圈

好撚正

打lol都~70度算唔算正常

對比上面巴打
Inetel 原裝:
待機 32℃
Run cinebench r15 56℃
行GTA V 73℃

NH-U12S :
待機 32℃
Run cinebench r15 36℃
行GTA V 58℃

係熱左少少

身處ssp好想一野買曬d 料返去

咁係咪有機會令到電腦自動熄機
同埋係咪應該轉塔扇 依定用緊8700嗰原裝風扇

通常太熱會慢，之後先熄
原裝 換啦快d

上面巴打講既u21s 果堆都幾好
同埋注意返你火牛底/機箱入風位隔塵網會唔會鋪密左，清清佢都好大幫助

B&H又開訂2080ti了

咁到時出9代啦

有無link

唔該巴打

訂咗張Evga 2080 ti XC 大概港紙$9400左右

預計十月尾到貨

有巴打想要就搵我

2 slot 版

膠爸幫手訂返黎俾有需要嘅人

見到有就搶咗先啦

我估總有人需要掛？

行貨玩10算，大不了我取消order 蝕滙率

你訂返嚟轉賣都有賺啦
真係唔捨得如果唔係真係去碼
而家仲掙扎訂唔訂部notebook返嚟

我無打算賺錢

上個月我都係靠巴打幫我訂

互相幫忙啦

如果唔係打算留$升cpu 一定接你貨

屌新蛋啲折扣真係好尷尬
860evo 1tb 特價$1400
計埋運費我不如落深水埗

無人接都唔緊要，大不了cancel order

仲有成個月先ship

十月尾

我自己個張都預十月頭先到

佢預計10/22 到貨

Shipping 要5-7日

近10月底先有了

BHPHOTO 4款2080ti 都無晒了

有需要就搵我啦

到時找數定要即pay

膠爸留俾me

3風定雙風版

咁梗係啦

唔係我訂埋貨仲要take credit risk 手土土卜

好

君子承諾，你咪走數就得

同樣如果我被BH PHOTO cancel order 的話你都唔好怨我

咪講咗EVGA 2080 ti xc 囉

btw, 遲咗一步添

無問題

排隊

Cancel左就算
見到香港個訂都知大約成萬三四真係代理當人傻

你排第二，ok?

你排第3了

我排第三ok?

好

12000買雜牌不如9400買EVGA

11000先真

我就係估有巴打會要貨

咁啱我又見到開訂

就搏一搏訂咗先問大家

大家要繼續互相幫助

膠巴賣價濟世

我都受day 巴關照咋

我有一樣更加煩就係因為我一定要裝硬碟架
搞到唔係張張卡都裝得落
唔可以亂買

簡單

換箱

唔係有圖出左講香港價一定過萬2咩

膠爸買多張
就可以推人買4k144

R5已經係我張枱嘅極限

一張一張
到時可以請膠爸食白汁腸

要斬腳先實到入去

塞*

2 slot 版應該好撚重下

你睇真少少張圖

10780係最平果張 palit

其他都13000-14000左右

Order cancelled

頭先排第二係邊位巴打話？

大陸野不了
最少都技鳩msi果埋先借諗

又無晒喇

我用2.75slots+2slots都未驚

你明明就買左個Gpu托架

請我食白汁咁惡吖喇

悠二先食的

未用呀

兩張1080 ti 因為長度不一，下面果張又過厚塞唔入個架

我好似係第一位

女女打救我

再講我個女

就九五折賣俾第二位

你負責幫我mon 住佢

認輸

認真

恥笑我亂買嘢，或者唔識電腦都無問題

禍不及妻兒 咪成日拖我個女出嚟

same
因為張卡太長先逼住用廢版1080ti

好想體驗三奶卡嘅快感

真係有咁逼？

我隻仆街s340咁逼都隊得入inno3d 張大嘢，成30.25cm

EVGA 張xc ultra 先26.92cm

H=37 L=280 W=114 mm
差少少頂實hdd rack

我好你少少
Graphics cards up to 310 mm in length with the top HDD cage installed; with the top cage removed, graphics cards up to 440 mm in length may be installed

Lm

講還講
唔準提老⋯

拖多d人落水買2080ti

大家一齊等

老女

1080ti就有錢
2080ti真係冇

今日先12號

之前MSI 有特價 599usd
冇跟到

聽老黃口氣

今年holiday 都仲會一齊賣GTX 同RTX

以佢定位

2080ti 1200
2080 800
2070 600

我估1080ti 都仲會企住550-600 呢個價位

可能要等2070出埋，1080ti 先會有明顯降價

點解係amazon 買WD m.2 ssd 平咁多

2tb 先400美金

我都諗緊

Samsung evo 有咩好？貴佢成倍

應該快好多

應該一張係sata 一張係nvme

屌，佢寫sata3,張圖用m2

早果排見到intel 6000p 512gb 賣7百幾 好後悔

m.2 sata 有咩問題？

有衝突咩

我睇錯，自膠

仲有成個月
努力返工

m2 sata 500mbps 盡左
nvme 平均3000

600p呢啲垃圾貼錢送都喊三聲啦
6000p唔敢想像

我睇咗techspot篇文，佢話兩個系統並存
但zotac唔知有冇伏

窮學生入不敷支

3200 2TB

你唔會預佢係nvme吧

買sx8200 仲好nvme 1tb 1600港紙
3千買sata

Zotac 呢張80ti performance-wise 應該無乜問題

不過一樣係無保用

如果資源緊拙，可以考慮接香港高質有保二手1080ti

例如我果d

認真講，應該好多80ti 二手湧出市面

等得不如睇埋2070咩時間咩性能再考慮買2070接1080ti 二手

我啱啱先五千買SATA

請教一下

想砌遊戲機, 主玩FF14, 要求全開特效上到60-90FPS, 會用OBS錄片&間中會直播

大家覺得呢條LIST夠唔夠做?

利申張DISPLAY本身有張GTX 1060 6GB在手 但唔記得左咩邊間廠

[砌機List] HK$9,000 多工直播剪片打機
AMD 新RYZEN 7 八核 萬能多工直播剪片打機組合

CPU AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
Motherboard ASUS PRIME B450M-A
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

邊度有1600咁平？

海鮮都要2300

換啦，好似我咁換完涼好多

好多魔鬼呀呢度

呢度d人喪架

一係一排ssd
一係一排gpu
再唔係就玩埋d幾十核的cpu 再打爆晒d ram槽

礦機果排，一街都成排gpu

爸爸
我愛你

收到咭先愛啦

同埋愛張咭好喇

你覺唔覺訂到咭之後，心件面覺得踏實咗好多？

我覺得一直訂唔到果種不安令人好辛苦

心入面*

我好不安呀

AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler

Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )

MSI X470 GAMING PRO CARBON

Sandisk 500GB SSD

LG DVD ROM

AMD R9 270

雖然我知新硬件 用win 10好啲....
但我想等遲啲換2070/1070TI先上win 10
依加都係想用番win 7
但都係入到安裝畫面mouse/keyboard用唔到
係咪一定要用PS/2 mouse? 如果用PS/2 to USB mouse 得唔得？
定其實要入哂啲driver落win 7 iso 再燒過隻碟？

哦rakuten

我之前好似搞唔到個柯打

其實你問我

Nvme
Ssd
Hdd都無所謂

反正用唔到咁大

Ebay幫到你

好似見過1600美金都有

psu呢

念力發電

2700x 只能上atx matx 供電頂不住

放工去黃金買乜好？

2tb m.2?

4133ram jumbo 都未必有

見咩買咩

Case

無必要

亦無能力換

飛揚有860EVO 4TB只係賣緊6850

你班友真係當我無限金錢

我唔想買sata,懶拉cable

其實想買m.2

吓 唔係架咩？

咁買970pro 1tb夠哂

AcBel i90M Power Series i90M-700 700W

對唔住 copy漏左
琴晚砌完部機諗住裝win 7.....最後死死氣裝左win 10頂住先

悠二交部機俾我

走線太好

我完全接觸唔到隻火牛

你要我搞一大餐搵power cable 再唔知邊度搵條sata data cable咪即係玩鳩我

反正有多個m.2 插頭，插返個架上返條m.2就搞掂

2代ryzen請上win 10 上win7太麻煩

look no further
970 evo 2tb

好啦 唔該jack巴～

話說又屎忽痕想換電話 三叔碌鳩好似唔錯

只係想用盡個2k144
推爆左佢再算多
諗返當初點解唔1080p240hz算
搞到換件仲貴過養屋企兩隻寵物同俾家用

另一個po公佈牙石2080ti $11999人仔
香港班代班會點玩

下個月應該入手pg258q

硬件升級不嬲係咁

升完一樣有多餘性能放喺度又唔舒服，要用盡佢又可能要升多兩三樣

好多嘢一開就就唔應該買

我唔換7740x 就唔會因爲塊板支援sli 而再買多張1080，下省一千字

理柒佢，自己去newegg Amazon bhphoto 買

繼而再屌代理老母

失望了

要快ram 無快ram

要水冷gpu又無

要4k 144 mon? 有！三萬啦

都預咗佢哋20系會食人唔lur 骨

所以先神早訂撚晒

我明
你係pg279q?

真係就嚟乜撚都係外國訂返嚟

搞到買樓咁，一開始已追不到

你有舖租人工燈油火蠟我明

唔差太遠都算

依家d價高到直頭係暴利

剛到外國一問, 住多一兩年會搬, 我想問買desktop定laptop好? (都係同fd打機, 唔玩單機大作)

同埋有冇巴打有搬desktop travel既經驗?
可唔可以分享下

果晚半夜急屎急得合時

我估你要拆玻璃同GPU 先
唔係一定俾牛奶仔dun 爆

eBay 炒價貴d定港行貴d

視乎咩牌子model

咁始終ebay 風險高過amazon 唔少

我炒返嚟個張成16500應該貴過晒行貨任何一張

但我有張正價入手，所以拉平均一張12800左右

勝在公布個晚就secure 咗兩張，唔駛等行貨同埋同人搶

膠爸呢家除番開3張再平啲

連登有愛

1. 咩係呢家

2. 第三張我只係代購，信用咭扣幾錢我就收返巴打幾錢，所以同我自用兩張成本無關

可以考慮ITX嘅 ，細細個，但散熱差D同之後升級冇咁方便，麻煩就係到時要搬就搬埋mon。
我個fd用ITX直接帶住上飛機

不如你去bhphoto register 咗到貨通知先

一收到到通知就去入返張正價

係等耐少少，但可以四位數入手

mba用嚟做文書野同睇youtube 用4年夠唔夠做

點解唔去返MAC post??

sorry呀原本想post係大學ownership買機個post post錯左
各位大佬無視我個reply就可以

我投左你標架
我平民黎
一係2080一係1080ti

膠爸好燥

我用s2716dg 2k144
諗住一張1080ti夠揪

仆你個街TN 嚟嘅喂

其實啲色水O唔OK

呢隻打機用同淨玩槍驚
另一隻係1080p ips 色廣 用黎玩wow同睇戲

自己再set色
其實唔差
個價果時成8個月前買係最平2k144連豬昇5千多三舊到

我買pg279先 5800

我已經唔記得咗

放心，跟返我mon 個post排的

Intel咁樣加價法
遲下一萬蚊list
咪得九代i3&2070

cls

果時唔止問過好多都6千3-7
點撚知一到聖誕減左價

乘幾計好？
乘8就5千3

I3九代2060渣
Ram仲有得加價

三星成日火災水浸

到時10nm又加價

Core i9-9900K – SGD 666 = $ 479.99 美元 ( 約 HK$3,840 )

Core i7-9700K – SGD 518 = $ 379.99 美元 ( 約 HK$3,040 )

Core i5-9600K – SGD 370 = $ 269.99 美元 ( 約 HK$2,160 )

Intel呢d真係仆街廠黎
2700x 8 core 錫銲 比埋cooler都唔駛呢個價

9900k/9700k要配合z390食用先安心
非常考驗vrm散熱

貴上加貴

垃圾係平D

等10nm

最好2800X真係出

2700x只係比有需要既用家另外選擇 打機垃圾一定 但玩工作用途有佢既用處

想問問AORUS B450M係咪唔多掂 聽人話偷工減料
見amazon唔貴有啲想買
定買返ASRock好

屌

買msi b450m mortar

等到頸都長
應該都好貴

粒U 出左事 想買G5500頂住先
底板係M10F 用緊3600 RAM
請問裝粒g5500落去開唔開到機..

開到

我屌！
SSD數量要減一了

頭先喺部RPi諗住拆走隻330換做MX500發覺qBittorrent卡住咗
隻SSD又unmount唔到
之後隻碟試過用兩個外置盒同埋SATA直連
Win10同Linux都認唔到
我人生第一隻SSD咁就死咗

2800x不會太貴
畢竟同12nm apu 一齊用 12lp+功藝

F

留低咗8粒16GB MLC畀我
用嚟做啲乜好

玩命上淘寶自製ssd

呢位巴打怨氣好重 一出聲就屌
除左對住絲打

SMAA 4x
兩次test都係所有setting全最高

仲會唔會一見到複雜地型就大drop?

我未正式開始玩
個test就唔覺

等睇電子垃圾發怖會

我上集室內洞內100up 一到複雜地型4x

Define R6 USB-C

new Iwatch成4千
第三代都仲2千幾

想問下sata3 ssd 860evo定bx300好小小 定係仲有其他推薦

apple都玩7nm 8 core

本來想出呢個LIST

但係今日比錢先知悠二冇晒 Z370 E
想問而家出Z370 H 有冇咩分別?
定係都係等返佢有Z370 E?

AMD又堆春黎打9900k

9900k據聞賣480美金

無e咪用f 囉

x code 底版唔夠usb2.0

z370-e 有 build in WiFi bluetooth 其餘無

視乎你用唔用得著

無新iPad?

阿太話想要iPad pro 加支筆

我仲叫佢等埋新一代先買

顯示卡又過萬

依家手機都要過萬

唔想做人喇

巴打你好
細佬我部機而加配置係
i3-6100
GeForce 940mx 2gb ram
4gb ddr memory
500gb hdd

想玩gta fifa之類嘅game會建議換件定買新

iPhone 定2080ti

如果我有三個腎就可以賣咁兩個

咁我就可以both了

成部新啦

ok 收到

ram太貴

用緊xeon e5 + 16gb ddr3 eec ram + 爆炸MB唔打算升級了

想問下800 蚊內二手顯示卡 邊張cp值比較好 a定n卡係中低階抵玩啲

n記岩岩出, 1050 3gb, cuda同1050ti一樣, boost clock快過1050ti
1050ti 大約2.1 TFLOPS, 呢張就2.3到

唔好公開擺出去條link

M巴
錶未過萬仲買得

估計2060/2050應該無咁快出, n記想賣左d貴款卡先, 佢而家先黎出張1050強化版

呢張係乜野黎

我要黎買mon好過

4千幾呀大佬

電話我唔換了

隨便有部機睇就ok

呢期換mon 換gpu 再滙錢俾人燒咗我近6皮嘢

呢個假既

44mm都係月球
橫掂都係聞月球

xs 同x max無乜驚喜
但x無減價

我早幾個月先換8+

我自己唔換了，除非太座想要啦

通常唔係買左就要架啦咩

有$真係好, 我連換部iphone xr 6.1吋都要諗成朝

望到個價

一秒唔洗諗完

strong hold 7+

佢部x 仲好新，仲買咗成皮

除非佢話想換，要不然又駛皮幾真係賣腎都死

我唔捨得換電話了

反正都係工作用多

哦所以要用返大箱同版

但我想問如果咁既CPU 用1060

開住OBS推唔推到60-90 FPS? 都係玩FF14 效能全開

仲有想問其實遲下出2080會唔會連帶其他野個價一齊變

屌那星等2080ti 好痛苦

尋日玩住shadow warrior 止痕

就爆呢隻2013 版，好快可以玩2016-2017的第二集

1080p?

應該會買部xr 黑色 64 gb

我覺得如果你係香港買gpu 就真係唔好預個價會低得去邊

係1080P SOR講少左

可以推60~90

會咁問係因為我本身有張1060唔打算換

所以先用返有1060既LIST可以用到張舊卡

不過到時出2080照計其他野 比如CPU果D都會跟住一齊升價

得720p

依家cpu都已經炒到一個點

1060 只能穩80~85fps 左右
1070就110~120

你講緊前鏡? 我諗我好小用前鏡function

出2080想用盡打機既上8700
但2080香港第一手都成萬
預計你用2萬五
留名睇2萬5有2080ti list

佢個月球得720p呀

8700 9kbudget上不到

對返ppi係retina級數應該無咩問題
有錢我都買xs max啦

咁8600k呢

你有兩個腎
加上又唔會換2080ti

佢之後係咪上2080？

有無得諗？

要10k 不包cooler

淘寶水冷

你想害佢多D

去3c砌可能有原廠cooler送

k版u用stock cooler太熱情了

咁轉用amd係最盡2600x?定上到2700

2600x都夠
打機6c最適合

咪就係

佢會直播牙

買左月球迎接1080ti未
拎2080ti見到膠爸果刻，我一定扯左

1050點推

唔買定到時又有卡無得享受

唔係講笑
拎d 錢砌機仲好過買iphone

以後砌機嘅人要講埋自己用咩電話
跟據你部機配返咁上下嘅電腦先岩

識玩
買iphone xs max唔係用2080ti要鞭佢屍

但電話打機易溝女

你有女仲要溝?

唔上2080啦 賣肉都唔掂 仲有其實我係錄片居多

咪搞事啦

呢度幾個巴打都見過我啦

網上事網上了呀，咪起我底

我一般係被女溝多

茶巴準備換新機繼續食女人生

膠爸情史

慘在女女又會話部電話似壞壞地
Bb不如買部新
嘻嘻

屌你老母我要賣腎

咪爆咁多
一陣茶巴唔換野
拎晒去食女人生

起黎做咩
一次性丁咪夠

會不會升2060/2070？

依家換完 我諗會升都起碼一兩年後既事

唔好聽jack 巴講野

6500 budget 都叫人加到 9500
不過iphone 發怖左之後覺得好合理

以後應該禁止8000樓下既list 出現
仲平過部電話點得嫁

凌巴做乜咁早講笑話

以64gb做價錢list（不包括Xr）

2700x atx list一般最少出10k
上2600x

仲有排谷住先未有得嗚呀

仲有8日先出
兩星期左右第一張先到手
跟住再等多一個星期先有第二張同條橋

用黎測bf5已訂
但11月先正式測到
用舊驚會唔會用唔盡張卡

仲有兩星期左右

托膠爸買果張要10月底
我仲有排谷

顏射膠巴

我唔記得左你個樣

用緊垃圾機表示
CPU: 3部
RAM: 3.5部
底板: 1部
GPU: 2部
SSD: 5部
箱+牛: 1部
月球: 1部

換哂電話 可以用一部扔一部

搵膠爸食飯囉
實記得

膠爸食開魚翅鮑魚

So fucking gay

唔記得係好事

廠機想加張顯示卡有無得諗

多數冇
放得入又未必夠火數供電
加 ram SSD 就有可能

thx

想整疊焊手指
但係我查唔到29f16808ccme2係邊種規格

入呢個 post
會不知不覺想 upgrade 野
要戒追 post

已經打算 upgrade 1080 ti
之前先 upgrade cpu

上次 jack 哥講果 d 我跟住嚟換咗

一步到位 2080ti

歡迎入教

入得呢個post 就有動力更新硬件了

請問各位知唔知ssp 邊間鋪頭有apply pay
匯豐好似又有回贈

間間有 間間都要手續費

apple pay 唔會有喇
整部paywave 機 又要錢
信用卡都要txn fee

咁食屎了

唔洗換電話囉

已打算砌多部9900k

Cls

想問下 mb上面d 4pin system_fan係插機箱風扇?

明白 唔該嗮

少d上嚟真係會買少d嘢

太多誘惑

新產品又會有人引你
Ram皇又會打爆ram槽俾你睇
SSD癲佬又會叫你買隻4tb ssd
跟住仲有rgb 癲佬，敗家之眼信徒

我都收左手 呢排冇咩買野

新機加多少少系
仲有信仰教徒
重點係咩呀
打開銀包再睇下戶口

屎色誘惑

你換晒梗係無

屎色教軍

我聽晴飛，去旅行

又可以捱幾日唔駛升級

聽日*

毒人買野最開心

有咩好買？

去避風
希望星期日8號全日俾我打足全日機

掉死jack巴

而家冇野好換

b450m mortar
adata D41 ddr4-3000 8*2
ryzen 2600
asus 1060
rm650x
adata sx6000 256g
夠用

Display card

升2070

啱啱月頭換1060

你超左頻未先

全家福

條xpg z1 邊度買？

悠二

TX650M

好廢嘅牛?

唔抵玩姐

遲d如果升級再換

點解唔比多一佰上RM650X

冇超
行原裝咋

乜都冇超？差好遠架喎

超窮咁就有野買
D15s屎色教軍

太醜 不了

入左屎色神教 你部機會變得滿滿的屎色

屎色堅難頂

但你好似想換屎色

認真，牛真係唔好慳 長用

望唔到就話知佢咩色

唔得，要用RGB 托起啲屎

D燈都要較啡色

啡色應該好難溝

你幾可見過啡色嘅燈

唔係有過千萬定百萬隻色咩

唔會屎色都冇掛

真係唔多覺有

點會冇 今晚開俾你睇

想問下頭先砌完部機
cpu amd r5 2600x
display card msi 1060 6g
想插掣嗰陣時 發現個mon冇hdmi頭 得avi 而r5 2600x又冇內顯 咁其實窮版嘅解決方法係唔係真係買avi轉hdmi轉插頭

想問下如果真係買咗之後 對畫面會唔會有任何影響?

trident z 3600c17 8x2 $209.99

事實

買轉頭

留名

VS
4.4G 2700X

垃圾始終係垃圾, 得個平字, 呃細路
B350 B450係可以超頻, 但有邊幾塊係超得起
INTEL鎖B H板唔係冇原因, 雖然都有一大堆B H板連8700都推唔盡

有冇人有睇到? 可以SUMMARISE溫度比較出黎

x399得asrock 頂得住 2990wx oc 4ghz

估唔到asus vrm都咁垃

amd

我都用唔到

新x399板 vrm頂到2990wx
msi x399 creation 暫時是x399板王

有咩抵玩m2 ssd 開始有d嫌本身隻ssd開機開得慢
最好可以唔洗有heatsink都唔會爆炸既

BIOS LIMIT SET得夠高就"頂得住"
成堆B350 B450都係咁做
150C直接燒, 表面120C, 粒野接近130C

第一代X399板全部都係垃圾, 第二代REFRESH先正常
GIGA個塊應該唔會廢成咁, QC又出事

pm961

pm981 250gb

想要512~1t容量

sx8200

本身開機用幾耐

窮 A1000
好撚窮 SU650

有冇中間

2隻都好垃圾

adata對佢信心麻麻
之前細佬部機用adata 過左1年幾2年開始會藍機周不時

b350/450只係比個較為基礎既超頻
不預你oc 4.2果種
x370/470先係比你玩超高頻既平台
垃圾始終係垃圾, 得個平字, 呃細路
amd 有amd 玩法
intel 有intel 玩法
而家面對既target都不同

X370低階嗰堆同B350一樣水平
YES, 同兒登一樣TARGET係細路

正都買ryzen 要跟埋板買...

有得單買wo

冇，問咗一定要跟板買

慘

j寶喇

呢個世界不一定只有連登
外國大把人玩ryzen 只係香港冷門D

ASUS X370 PRIME PRO 1.5K

GIGABYTE AX370 GAMING 5 1.6K

垃圾始終係垃圾, 得個貴字, 呃細路

C6h $1299/1399

RYZEN冇問題, 係香港用家有問題

聽講有得硬flash 上 C7H (應該係MOD嚟)，flash 完有齊C7H嘅 function，係咪真

我冇話香港用家問題
你似誤會左我意思

頭先買完 開到機 但係個畫面同之前有啲出入 本身係可以1366 X 768 但係依家頂多1280x800
一轉1366x768 就出現 out of the range 70.8khz/75hz

有

Flash完用到pb2同storemi 好似係

好幾塊都有, 開返PBO XFR2.0出黎, 好夠用

知唔知有冇 gigabyte 份

你愛板G5好似有

LM

用hdmi - avi 線

Ryzen BIOS mods

有用 都係呢個情況

加入屎色信仰

mon model

數晒有七個屎色fan
仲未夠開心

得一條m.2

召喚星期日風假打機團

好平

紫銅？

膠爸想數格仔？

LG 19en33s-b

不嬲都數開

BF5未出
紫銅火車

返工數到收工

算唔算高電壓？未煲機...

我b350 長行4.2好似冇乜鑊氣

你加幾多電壓至上到4.2 ？

我懶得試 直接上安全線1.4
r5 2600
x 62
strix b350f
5 60度左右

想問下邊度有
MicroHDMI-to-USB(type A) or
MicroHDMI-to-USB(type C) 線買？

唔見Amazon/Taobao有得賣

為準備膠爸張2080ti
決定換機箱
畢直1000內咪撚叫加多少少
有乜新防塵mk箱好介紹
Jack巴召喚
要mk既
Atx箱

Fractal Design Define R6 Black

that is answer

我唔係教徒

唔夠mk呀

唔做教徒

P400

用緊

lian li o11

啲料唔夠好

唔rgb屎色會點

咁加到千五內

BE QUIET! DARK BASE 700 RGB — BLACK

用P400
唔做FD教徒
phanteks evolv x攞

係美森係咪要揀different currency

一定要ship us 仲要newegg冇得用集運要對信用卡地址

美森揀美金，唔好揀港紙

個外形好撚毒

好mk

請問美森係邊度？

美洲熱帶雨林

fractal design得一隻好箱, 就係DEFINEC

今天我

上的山多.................

唔加小小咪加多d囉

唔講1000D

抵膠爸幫你禁到張2080ti (膠爸應記一功)

2080 ti 要換箱？

唔係好大張咋喎

佢要出9900k

你換唔到我咪換左先

我無需要換啫

呢度個個都知我份人樸實

每次換件都係需要先換架

谷住谷住真係好辛苦

粒cpu 會大咗

訂咗真係好舒暢

要裝大啲既排可能

粒9900k 官方價4000蚊內 但香港代理不炒價不是人

咁咪自行進口水貨啦

Cpu有幾可壞

240乜都夠喇掛？

前半個月先壞左粒G4560

有需要

我都係等換9900k先買多個箱

平U 唔計

人品問題

睇唔起我依啲窮人，不過我都明窮人冇人品

買定先啦，一陣又冇貨

又要買定咩

事實人品同窮唔窮無關

聽日出國

唔知會唔會撞正打風有排返唔到

J 陣部機先

用RYZEN打BFV真係ON99, SMOOTHNESS完全冇得同INTEL比

GN話RYZEN只係I5水平真係冇講錯
唔係8系I5, 而且7系I5

2K呢

玩FPS GAME用RYZEN仲衰過SAMSUNG VA扮GAMING MON

zen+ 只係zen 改良版 打機差正常
7nm 才是算係amd真正能夠打埋機既cpu

打機用煙條是常識吧？

但粒膠同2代一板

未出ZEN又話贏硬, 出左ZEN又話係BETA, ZEN+又話未得住

好想買Cougar Panzer Max做機箱，HKD 1200以內想問大家咩好機箱介紹？

1.側透但係唔想全個側板都係玻璃
2.防塵好同埋易清塵
3.Full Tower/ Mid Tower都得，用ATX MB

Define C

教主

我冇用FD嘢

原來係偽教主

全世界最出色嘅DEFINE C開箱

va 有問題
學acer 代理話劑
moon 有ghosting好明顯係你睇唔慣

原本想買亞膠力膠版但周圍無貨
先轉左買p400

呢個答案真係呢

要MK用TG喇
用咩亞膠力膠版

我都唔知

你夠薑就入MON POST講多次

白痴先用TG, 咁易爆

膠板先好, 唔係用黎睇燈呢D ON9野, 而係用黎硬件運作情況/多唔多塵

AIM GAMING都算, AIM FPS真係笑死格離隻狗

做到未呀

事實係Zen+出的時候呢度吹得好大

Ram又易升，打機勁過8700k

舊驚又話ZEN新出唔計
新驚唔掂又賴GF賴制程

日日被迫害, 橙, 成班中國人

auo+va

我都等緊

鬼妹真係開放! 打側身離哂譜!
要睇返陀地梁凱寧報天氣洗眼!

我用過1700

先唔講打機fps 唔夠煙條

出入game 經常黑mon真係好煩

一轉返煙條就無事

話我犯賤都好，我打機真係寧可貴買煙條，起碼stable d

The GeForce RTX 2080 will be faster than the GTX 1080 Ti, Nvidia says

我真係恭起你呀⋯⋯

快唔過1080 ti...你出嚟把撚呀？

哎呀唔記得找數
等我5分鐘

恭喜*

尊重下女性得嘛, 死兒登仔
佢(以前)D DIY片勁過好多TECHTUBERS

NVIDIA DLSS to be Adopted by Nine New Games Including Darksiders III and OVERKILL’s The Walking Dead

屌你有hellblade 喎

原來pubg 應該唔係玩rt ，係玩DLSS

啱啱用間尺度左, 利申小學數學呈分試有60分合格

屌 內文都話唔跟scale

1080 同手980ti 出間無位塞1070已經證明張圖係鳩畫

2080勁1080 ti 8%左右啦

我就係想搵$1200以下既膠板機，唔想爆玻璃，屋企人太危險，用側板TG至少都唔好成塊落地玻璃咁

調完屎未？

屎唔屎

似尿多d

等其他巴打評

再暗d

想人點睇

屎色？

強化玻璃爆先好 爆左成塊唔會散
膠飛到周圍都係

俾啲常識

硬膠膠

無做防爆處理

TG就係一自爆/整爆就粉碎，機主就真係心都碎埋

膠板就夠了 唔攪咁多

就出新卡依家砌機會唔會好on9

暫時條list:

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME B360M-A
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Xigmatek Soundwave ATX ( 三風扇版本 )

記得呢度有巴打爆過玻璃

都話出唔到啡色架啦
我溝極唔係偏酒紅就尿黄

有埋vega 20應該都夠rtx 2060打 而家amd已經同intel平手
係衰在電競game d fps

想問有冇人用x370 + 2700x 上到 4.2 全核？

唔計c6h呢啲高階版

早訂早享受
貴XC版 250USD 差唔多二千港紙
唔知差幾多呢

呢張同托膠爸買果張又有乜分別
媽好亂呀

3fans 燈效

厚啲 多個扇 長啲 應該可以oc 多啲(不過唔知多幾多, 未公佈)

呢張非公嚟

你果張公版嚟

根據往例
實際上ftw 只多少少fps
今次多2000

Xc ultra 同xc 比 厚0.75 slots 貴幾十美金

只係快15 mhz

FTW 快唔快到50mhz

冇人知

除左涼d都係算啦
高階公同非公今代睇數值真係差果1-2fps
但換取貴成兩三舊
留黎捉膠爸食下午摸下佢手仔算
谷得好辛苦

994
M巴召喚

同埋今代08ti做乜鳩咁厚

一到997無人出聲

召喚m字頭台主

1000